尋人啟事（急） 希望有心人幫幫手

此人 chow chi fai,住柴灣，據稱在柴灣任職保安員，原先在北角和富中心任職保安員，後來被公司炒魷魚，在職期間多次向我家人借錢！以各種方式向家人騙取金錢！現在此人不聽電話，連wharsapp都封鎖我地，留言亦沒有消息！希望有心人可以幫手尋人！謝謝！